每月三千幾蚊供隻Rolex黑水鬼，供兩年抵唔抵

窮撚覺得一生人點都要買隻撈返黎

供完之黎再扣支出應該零儲蓄

你炒場咁好搵，直接買啦

我返文職

3千幾 你半份糧喎 值得咩

倫敦金?

1/3月薪

供啦
勞好有升值潛力

二手放出去貴過原價買

係
抵買

淘寶得啦，啲人唔會分得出

唔用假野

我朋友話有些假貨做得比真假好

蓋清你有兩隻大精工啦, 使乜供勞

扺，每個成功人仕都應該有隻，but...

窮帶乜都一樣，你攞d 錢去進修更好

on9 進修完 你老細：嗱 加$1000人工 歸本無期
供完勞 :歸本有期 有咩事可以賣/押
同埋勞力士年年加價係常識

水貨鋪

Ching不是做緊打單文員???應該有9K一個月 供完仲有6K洗

黑水鬼係邊種黑鬼？

未計mpf